邊隻antivirus抵用又信得過

如題 最緊要走支那

Windows defender 夠用

Bitdefender

防毒只信
360安全衛士

越嚟越少人用防毒

金山毒霸

點解要裝防毒

360安全衞士
金山毒霸
Hao123
全部down晒 最後贏家就用邊個

傳說中嘅練蠱

Kaspersky Anti-Virus
PC-cillin Antivirus+ Security

linux 最信得過

唔好亂上網亂download嘢已經夠

連登真係冇得救
得你一個講真話

Avast

你岩

呢隻仲垃圾過360

eset

唔知點解好多人都唔信 係唔係m$之前太臭朵

以前太廢